# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2024-06-05 13:53-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2024-06-18 05:41+0000\n"
"Last-Translator: Taylor Lottner <i@imashen.cn>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://translate.jellyfin.org/projects/"
"jellyfin/jellyfin-desktop/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.4.2\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#: jellyfin_mpv_shim/bulk_subtitle.py:29
msgid "Selecting Tracks..."
msgstr "选择音轨..."

#: jellyfin_mpv_shim/bulk_subtitle.py:105
msgid "{0}: No Subtitles"
msgstr "{0}：无字幕"

#: jellyfin_mpv_shim/bulk_subtitle.py:142
msgid "{0}: Fail"
msgstr "{0}：失败"

#: jellyfin_mpv_shim/bulk_subtitle.py:146
msgid "Set Subbed: {0} ok, {1} fail"
msgstr "设置字幕：{0} 成功，{1} 失败"

#: jellyfin_mpv_shim/bulk_subtitle.py:151
msgid "Set Dubbed: {0} ok, {1} audio only, {2} fail"
msgstr "设置配音：{0} 成功，{1} 只有音频，{2} 失败"

#: jellyfin_mpv_shim/bulk_subtitle.py:158
msgid "Manual: {0} ok, {1} fail"
msgstr "手动：{0} 成功，{1} 失败"

#: jellyfin_mpv_shim/bulk_subtitle.py:163
msgid "Setting Current..."
msgstr "设置当前..."

#: jellyfin_mpv_shim/clients.py:75
msgid "Server URL: "
msgstr "服务器 URL： "

#: jellyfin_mpv_shim/clients.py:76
msgid "Username: "
msgstr "用户名： "

#: jellyfin_mpv_shim/clients.py:77
msgid "Password: "
msgstr "密码： "

#: jellyfin_mpv_shim/clients.py:82
msgid "Successfully added server."
msgstr "成功添加服务器。"

#: jellyfin_mpv_shim/clients.py:83
msgid "Add another server?"
msgstr "添加其它服务器？"

#: jellyfin_mpv_shim/clients.py:86
msgid "Adding server failed."
msgstr "添加服务器失败。"

#: jellyfin_mpv_shim/display_mirror/__init__.py:116
msgid "Ready to cast"
msgstr "准备投屏"

#: jellyfin_mpv_shim/display_mirror/__init__.py:118
msgid "Select your media in Jellyfin and play it here"
msgstr "在 Jellyfin 中选择您的媒体并在此处播放"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:153
msgid "Application Log"
msgstr "程序日志"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:245 jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:335
msgid "Add Server"
msgstr "添加服务器"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:246
msgid ""
"Could not add server.\n"
"Please check your connection information."
msgstr ""
"无法添加服务器。\n"
"请检查您的连接信息。"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:267
msgid "Fail"
msgstr "连接失败"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:267
msgid "Ok"
msgstr "已连接"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:280
msgid "Server Configuration"
msgstr "服务器配置"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:303
msgid "Server:"
msgstr "服务器："

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:308
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:313
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:338
msgid "Remove Server"
msgstr "移除服务器"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:341
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:454
msgid "Configure Servers"
msgstr "配置服务器"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:455
msgid "Show Console"
msgstr "显示控制台"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:456
msgid "Application Menu"
msgstr "程序配置菜单"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:457
msgid "Open Config Folder"
msgstr "打开配置文件夹"

#: jellyfin_mpv_shim/gui_mgr.py:458
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: jellyfin_mpv_shim/media.py:139
msgid " (Transcode)"
msgstr " (转码)"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:28
msgid "White"
msgstr "白色"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:29
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:30
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:31
msgid "Cyan"
msgstr "青色"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:32
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:33
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:34
msgid "Magenta"
msgstr "紫色"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:35
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:36
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:40
msgid "Tiny"
msgstr "非常小"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:41
msgid "Small"
msgstr "小"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:42
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:43
msgid "Large"
msgstr "大"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:44
msgid "Huge"
msgstr "非常大"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:130
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜单"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:136
msgid "Change Audio"
msgstr "更换音轨"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:137
msgid "Change Subtitles"
msgstr "更换字幕"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:138
msgid "Change Video Quality"
msgstr "更换视频质量"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:139 jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:634
msgid "SyncPlay"
msgstr "同步播放"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:145
msgid "MPV Shim v{0} Release Info/Download"
msgstr "MPV Shim v{0} 发布信息/下载"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:153
msgid "Change Video Playback Profile"
msgstr "更改视频播放预设"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:158
msgid "Auto Set Audio/Subtitles (Entire Series)"
msgstr "自动设置音频/字幕（整个节目）"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:163
msgid "Quit and Mark Unwatched"
msgstr "退出并标记未观看"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:166
msgid "Screenshot"
msgstr "截图"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:170
msgid "Video Playback Profiles"
msgstr "视频播放预设"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:173
msgid "SVP Settings"
msgstr "SVP 设置"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:177 jellyfin_mpv_shim/menu.py:521
msgid "Video Preferences"
msgstr "视频偏好设置"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:178 jellyfin_mpv_shim/menu.py:544
msgid "Player Preferences"
msgstr "播放器偏好设置"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:179
msgid "Close Menu"
msgstr "关闭菜单"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:261
msgid "Select Audio Track"
msgstr "选择音频音轨"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:298
msgid "Select Subtitle Track"
msgstr "选择字幕音轨"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:306
msgid "None"
msgstr "无"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:345
msgid "Select Transcode Quality"
msgstr "选择转码质量"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:346
msgid "Maximum"
msgstr "最大"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:346 jellyfin_mpv_shim/menu.py:423
msgid "No Transcode"
msgstr "未转码"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:382
msgid "Select Audio/Subtitle for Series"
msgstr "选择节目音频/字幕"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:384
msgid "English Audio"
msgstr "英语音频"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:386
msgid "Japanese Audio w/ English Subtitles"
msgstr "日语音频 / 英语字幕"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:391
msgid "Manual by Track Index (Less Reliable)"
msgstr "使用手动选择音轨索引（可靠性更低）"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:421
msgid "Select Default Transcode Profile"
msgstr "选择默认转码预设"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:456
msgid "Select Subtitle Color"
msgstr "选择字幕颜色"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:465
msgid "Select Subtitle Size"
msgstr "选择字幕大小"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:475
msgid "Select Subtitle Position"
msgstr "选择字幕位置"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:477
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:478
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:479
msgid "Middle"
msgstr "中间"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:486
msgid "Remote Transcode Quality: {0:0.1f} Mbps"
msgstr "远程转码质量：{0:0.1f} Mbps"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:492
msgid "Subtitle Size: {0}"
msgstr "字幕大小：{0}"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:496
msgid "Subtitle Position: {0}"
msgstr "字幕位置：{0}"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:500
msgid "Subtitle Color: {0}"
msgstr "字幕颜色：{0}"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:505
msgid "Transcode Hi10p to 8bit"
msgstr "将 Hi10p 转码为 8bit"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:506
msgid "Transcode HDR"
msgstr "转码HDR"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:507
msgid "Direct Paths"
msgstr "直链"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:508
msgid "Disable Direct Play"
msgstr "禁用直接播放"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:514
msgid "Video Profile Subtype: {0}"
msgstr "视频配置子类别: {0}"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:525
msgid "Video Profile Subtype"
msgstr "视频配置子类别"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:546
msgid "Auto Play"
msgstr "自动播放"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:547
msgid "Auto Fullscreen"
msgstr "自动全屏"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:548
msgid "Media Key Seek"
msgstr "媒体密钥搜索"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:549
msgid "Use Web Seek Pref"
msgstr "使用网络搜索偏好"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:550
msgid "Display Mirroring"
msgstr "显示镜像"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:551
msgid "Write Logs to File"
msgstr "将日志写入文件"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:552
msgid "Check for Updates"
msgstr "检查更新"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:554
msgid "Discord Rich Presence"
msgstr "Discord丰富状态"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:556
msgid "Always Skip Intros"
msgstr "总是跳过片头"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:557
msgid "Ask to Skip Intros"
msgstr "询问是否跳过片头"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:558
msgid "Always Skip Credits"
msgstr "总是跳过片头"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:559
msgid "Ask to Skip Credits"
msgstr "询问是否跳过片头"

#: jellyfin_mpv_shim/menu.py:561
msgid "Enable thumbnail previews"
msgstr "启用缩略图预览"

#: jellyfin_mpv_shim/player.py:487
msgid "Skipped Credits"
msgstr "已跳过片头"

#: jellyfin_mpv_shim/player.py:487
msgid "Skipped Intro"
msgstr "已跳过片头"

#: jellyfin_mpv_shim/player.py:490
msgid "Seek to Skip Credits"
msgstr "跳过片头"

#: jellyfin_mpv_shim/player.py:490
msgid "Seek to Skip Intro"
msgstr "跳过片头"

#: jellyfin_mpv_shim/player.py:598
msgid ""
"Your remote video is transcoding!\n"
"Press c to adjust bandwidth settings if this is not needed."
msgstr ""
"你的远程视频正在转码中！\n"
"如果不需要，请按下 C 以调整带宽。"

#: jellyfin_mpv_shim/player.py:965
msgid "Season {0} - Episode {1}"
msgstr "第 {0} 季第 {1} 集"

#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:45
#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:58
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:160
msgid "Disabled"
msgstr "关闭"

#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:167
msgid "Select SVP Profile"
msgstr "选择 SVP 配置预设"

#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:171
msgid "SVP is Not Active"
msgstr "SVP 未激活"

#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:173
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:174
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:180
msgid "Enable SVP"
msgstr "启用 SVP"

#: jellyfin_mpv_shim/svp_integration.py:180
msgid "SVP is Disabled"
msgstr "SVP 已禁用"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:21
msgid "The specified SyncPlay group does not exist."
msgstr "指定的 SyncPlay 组不存在。"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:22
msgid "Creating SyncPlay groups is not allowed."
msgstr "不允许创建 SyncPlay 组。"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:23
msgid "SyncPlay group access was denied."
msgstr "SyncPlay 组访问被拒绝。"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:24
msgid "Access to the SyncPlay library was denied."
msgstr "拒绝访问 SyncPlay 库。"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:150
msgid "SpeedToSync (x{0})"
msgstr "同步速度（x{0}）"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:161
msgid "Sync Disabled (Too Many Attempts)"
msgstr "同步已禁用（尝试次数过多）"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:169
msgid "SkipToSync (x{0})"
msgstr "跳过同步（x{0}）"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:230
msgid "SyncPlay enabled."
msgstr "SyncPlay 已启用。"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:250
msgid "SyncPlay disabled."
msgstr "SyncPlay 已禁用。"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:313
msgid "{0} has joined."
msgstr "{0} 已加入。"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:315
msgid "{0} has left."
msgstr "{0} 已离开。"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:317
msgid "{0} is buffering."
msgstr "{0} 正在缓冲。"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:615
msgid "{0}'s Group"
msgstr "{0} 的群组"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:624 jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:190
msgid "None (Disabled)"
msgstr "无（已禁用）"

#: jellyfin_mpv_shim/syncplay.py:628
msgid "New Group"
msgstr "创建新组"

#: jellyfin_mpv_shim/update_check.py:67
msgid ""
"MPV Shim v{0} Update Available\n"
"Open menu (press c) for details."
msgstr ""
"MPV Shim v{0} 更新可用\n"
"打开菜单（按c）了解详细信息。"

#: jellyfin_mpv_shim/utils.py:307
msgid "Unkn"
msgstr "未知"

#: jellyfin_mpv_shim/utils.py:308
msgid " Forced"
msgstr " 强制"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:18
msgid "Generic (FSRCNNX)"
msgstr "通用超分辨率算法（FSRCNNX）"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:19
msgid "Generic High (FSRCNNX x16)"
msgstr "通用高倍率（FSRCNNX x16）"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:20
msgid "Anime4K x4 Faithful (For SD)"
msgstr "Anime4K x4 Faithful 算法（适用于标清动画）"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:21
msgid "Anime4K x4 Perceptual (For SD)"
msgstr "Anime4K x4 Perceptual 算法（适用于标清动画）"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:22
msgid "Anime4K x4 Perceptual + Deblur (For SD)"
msgstr "Anime4K x4 Perceptual + Deblur 算法（适用于标清动画）"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:25
msgid "Anime4K x2 Faithful (For HD)"
msgstr "Anime4K x2 Faithful 算法（适用于高清动画）"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:26
msgid "Anime4K x2 Perceptual (For HD)"
msgstr "Anime4K x2 Perceptual 算法（适用于高清动画）"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:27
msgid "Anime4K x2 Perceptual + Deblur (For HD)"
msgstr "Anime4K x2 Perceptual + Deblur 算法（适用于高清动画）"

#: jellyfin_mpv_shim/video_profile.py:204
msgid "Select Shader Profile"
msgstr "选择着色器配置预设"

#~ msgid "Use JellyScrub thumbnails"
#~ msgstr "使用 JellyScrub 缩略图"

#~ msgid "Transcode H265 to H264"
#~ msgstr "将 H.265 转码为 H.264"
